Julia陳婉蘅同健身客撻著

問到現時可有拍拖？Alycia即時冧樣盡現，晒腰果眼自爆新戀情剛萌芽數月，男友王先生是圈外人，從事金融行業：「佢係我啲客，健身學生。（操咩操到一齊？）哈哈！大家都鍾意做運動，有共同興趣，自己都偏向鍾意運動型嘅男仔。」問到互操是拍拖節目？她怕醜笑說：「有時佢有佢操，我有我操，又會一齊操嘅，問到我面都紅晒。（咁咪好Fit？）拍拖初期太開心都有肥咗，依家就要做多啲運動。」

金融行業？倫敦金d mk仔都係金融行業
我諗其他客人會即刻退會，你估佢地真係做gym咩！下面硬哂谷哂血點做到

陳婉衡客人操到變男友

呢啲標題真係夠哂鳩屎

好想操埋陳婉衡一份呀

操閪囉

我都喜歡睇大波女優藝人，但呢位我真係從來未扯過，是咪唔正常

操嘢實況可參考Pornhub 打workout

julia正呀

成浸大媽味，我都沒扯過

馬樣

成篇野重點係客人，完。

條女樣衰到就算冇圖都唔會俾人問候

咁個操字喺某種語言有另一個意思

佢有佢操，我有我操，又會一齊操嘅，問到我面都紅晒

我都想操Julia

即使而家弱化中的Julia都好過呢位A貨Julia

睇住Julia 對野一路Fing 一路比人插

Julia moodyz時期的作品，主題都係健身

既然你咁想要圖，我就幫下你

應該就係你唸嗰個意思

*諗